一句講到尾 hktv黃定藍

HKTV mall O2O 門市同事大罷工！！

真心覺得HKTV mall其實唔係大家想像中咁黃

(最後無罪釋放)

Hktv mall 要人簽在家工作承諾 check同事location

HKTV Mall服務質素真係最垃圾

hktv mall質素真係垃圾過狗屎 點解成班on9仔會撐？

黃
藍

王維基 - 曾經出任第十屆浙江省政協委員

點解你個post討論黃藍
但你引嘅reference多數都同黃藍無關?

最多話幫襯嘅人欣賞王維基啫
但間鋪頭似乎同黃店無任何關聯

黃都可以刻薄

push

居心叵測
拉

人黃唔代表佢唔係仆街

做公關騷

pr ?

想睇 689 酸個樣

下面嗰啲post有comment講黃藍
唔想睇嘅話可以淨係睇頭兩個post

黃: 0
藍: 5

黃: 0
藍: 7

即係黃少少嘅自由黨咁上下

負皮係比你依個on9的

唔知，但曾經被打壓嘅公司之一，不過亦有可能到最後跪低。

黃: 1
藍: 13

淨係識得腐皮我啲cm

Less evil

一向都藍，唔明點解大家會覺得係黃

要揾嘢搞分化好難㗎，體諒下啦

對家覺得佢都係大曱甴

員工好黃
腦細係藍扮黃

點睇wiki 去中大抗警暴?

啲野貴到hihi

一個有錢佬，帶晒ＧＥＡＲ去中大對抗黑警，竟然有人話佢係藍

一句講到尾 樓主香港人定支那人

應該調番轉講
仆街都可以係黃絲
呃蝦條呃錢傳銷嘅人都可以係黃

你覺得支共會希望自己人去做公關show？

lm

有政協係黃？
田少中立少少都被人搣柴

光時/重光號>>>>>>HKTVMALL>>>ztore

刻薄
同黃藍無關

呢個真
但呢個唔係hktvmall先係咁
之前已經係

負皮係比個post

藍到發黑

分化工作又全面開始

wiki一直都係誠哥/田少派系從來都無變過

黃都唔再幫襯啦
同佢打工慘過食2舊屎

屎家軍都係黃 但都係仆街，HKTV一樣。仆街不分藍黃

有無藍絲出現過係中大保衛戰。

無啦啦開個鬥黃post做咩

綠

拉

光時/重光號>>>>>>>>>ztore=HKTVMALL

等於田少
可暫時當自己人

ztore明反喎
HKTVMALL點都好啲啦

如果光時多啲選擇 有得買凍肉之類
我老母都轉用啦